有冇人同我一樣煩惱緊求婚

人開始緊張

佢有幾多錢？

求婚呢個舉動都 ok 戇鳩兼無謂。

買左幾卡求婚戒指？

衰咩折墜到要求婚

1卡炸

好想同佢結婚咁咪求緍

緊張佢唔要你？

我男友：我唔想求婚，好麻煩。
我：我都唔想忍受十級痛生小朋友。
男友：（投降）

預備左d咩先

幾錢？

戒指有無你三個月糧

一個月

四萬左右

問下佢身邊啲閏蜜收下風

打算靜靜地得兩個，我同佢都唔鐘意大龍鳯

唔係啊，女仔有時會同閨密傾下想要點樣嘅求婚，你可以問下佢地收下風

一陣問下先